有冇人試過拉傷條頸？

做gym個陣姿勢唔好
可能用到太多頸力
所以拉傷
應該睇跌打定中醫？

等佢自己好
利申 傷頸傷腰都冇理

試過，過幾日會自己好返

跳舞試過
之後有針開灸

Work ?

我個人幾Buy針灸
輕嘅其實唔洗keep住針
但勞損得勁要keep住 效果先高